梁天埼等入獄，7名陪審員要負最大責任！

法官叫你判暴動你就判暴動？

咁法官叫你判強姦你又照判？叫你食屎你又照食？

你班港豬有冇腦？

希望唔好有下次！